仆街了，食齋唔一定安全，原來食菜都會致癌

食飯都會死

100%會呼吸既人會死 所以唔好呼吸呀

多謝分享 ， 但唔食會唔會便秘？

其實食咩都有危險 齋只係迷信既玩意黎

邊個叫你唔食? 係你班傻鳩毒撚淨係識食垃圾中式菜啫
大把高纖健康好味嘅又唔見你講?
睇過樓主啲post都知佢係一條食屎狗

所有飲過水嘅人都會死